屎態龍做T2,

又幾襯